入嚟擺低一句總結你既感情狀況

取次花叢懶回顧，半緣修道半緣君。

A0

最後一次想念著你

一言難盡

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

不快樂怪誰 失散後隨便活過去

冇

愛情如果能解釋，就不會有人痛苦了

無名有實

單身

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏

我的燥狂又加大咗煩閪啊之啊jor我一擰轉背就同自己講好想打鳩呢個patient我真係會出手

無人明白自己不敢再信 尋開心止刺痛有誰懂

下季自有下個代你開花

這種精緻來年成熟了也安定了無權來亂試